{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27871",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 호텔 큐브_1"
    },
    "text": "牙山に位置するHOT Placeであるホテルキューブは、全客室で100%天然温泉水を提供するホテルです。 提供されるサービスの中には、ネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できるものもあります。 ホテルキューブは計39室の客室を保有しており、最寄りの地下鉄駅は1号線温陽温泉駅です。 韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能だそうです。 客室料金は2名基準で策定されており、人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 ただし、3人以上の男女同室での宿泊は不可だそうです。 入室前に12時まで事前連絡がない場合はノーショーとみなされ、入室及び払い戻しはできないことに注意する必要があります。 ホテルキューブは電気自動車の充電スタンドまで完備されており、有料で充電できるそうです。 訪問者のレビューを見ると、駐車場が広くて利用が便利で親切なサービスと清潔な客室が魅力的だそうです。 また、温泉で有名で、ネットフリックスのような様々な付加施設を提供してリラックスできるそうです。 ただ、浴室の床が滑りやすく注意が必要で、水圧が弱いという不満があったそうです。 全般的に価格対比満足度の高い宿として推薦されることが分かります。 また、ホテルキューブの全客室にはWi-Fiが設置されており、ノーハードPC設置システムとエアコンを通じて快適な空気清浄と涼しい客室を提供するそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルキューブの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は1号線温陽温泉駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブでは何語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "ホテルキューブでは韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブの客室料金はどのように策定されていますか？",
            "answer": "ホテルキューブの客室料金は2名基準で策定されており、人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。ただし、3人以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブではネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できるのですか？",
            "answer": "はい、ホテルキューブではネットフリックスとユーチューブを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブは何時までに事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "入室前に12時まで事前連絡がない場合はノーショーとみなされ、入室及び払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブには電気自動車の充電スタンドがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルキューブには電気自動車の充電スタンドが完備されており、有料で充電することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、ホテルキューブの駐車場は広くて利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブのレビューによると、どんなサービスが魅力的だと言われていますか？",
            "answer": "ホテルキューブのレビューによると、親切なサービスと清潔な客室が魅力的です。また、温泉で有名で、ネットフリックスのような様々な付加施設を提供してリラックスできると言われています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブの客室にはWi-Fiが設置されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルキューブの全客室にはWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブの浴室についての不満はありますか？",
            "answer": "ホテルキューブの浴室の床が滑りやすく注意が必要で、水圧が弱いという不満があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルキューブは価格対比満足度の高い宿として推薦されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルキューブは全般的に価格対比満足度の高い宿として推薦されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 587
    }
}